留意到有位波台會員扮反林鄭想洗底

梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

大家唔好信佢！

一單還一單啦
我反天琦但今次都槍口對外先

佢揸白卡就原諒人啦
小心人地告你歧視

放過牙路啦

喳白卡好慘

yes

收到wind當時佢比人hack左acc

又係港父

其實話人「食煙死全家」果班人究竟幾多歲？

唔使反天琦啦 佢死左全家了

俾面豬sir
放過了
希望和牙路做朋友

牛ching

走得太前
梁天琦先係真真正正既香港人

Jer完未